NVIDIA: ThreadRipper與1080Ti是天生一對

如果當年AMD肯收購NVIDIA之後畀老黃做CEO, 而唔係收購ATI

乜當年ATI又係獨立公司之後再被AMD收購？
即係AMD當初只係整CPU?

BTW,老黃今次抽水好仆街
一黎讚AMD重返高階CPU市場
二黎又笑鳩Vega

串返AMD 之前一pat 屎

老黃高招

老黃同蘇媽都係台灣人

高效打機絕配組合？

是

如果當年收購既係nvidia
如今都係會比另一間屌打
因為佢投放大量資源去研發cpu既時候
變相gpu就會冇咁多
所以e+見到amd cpu同gpu都輸

依加apu都起碼差唔多食晒家用機個市場...

CPU嬴緊WO

性價比贏囉
但公司仍蝕6億

Intel每年比個啲塾住